古代男性女權主義者是否源於短視？

為左短期內自己更受女性青睞而犧牲現代男性褔祉